單車徑係路人行哂？

「唔講以為電單車。」個mk仔同佢啲friends講

喂你唔講我都以為單車徑係淨係俾人行唔係俾單車行架喎

我唔開到個車頭燈光啲你識行開？DLS個個行曬出黎！行人路無位行？

仲要個mk其實係無讓過

年宵行下單車徑正路，但留返半條路。thx

係

報驚

最撚憎戴住耳塞既跑步撚
叮佢又聽唔到,

我唔介意跑步撚跑單車ooyeh徑
但應該逆線跑

從來要停低落車既地方我都落 唔係犯唔犯法 尊重緊要過犯法 你行完仲要串我

新年報驚work唔work啊 仲有而排少左捉啲電滑板車同啲人唔裝燈？ 成條單車徑都係 我行到好近先見到

跑步撚我都ok 起碼我可以睇下對面有冇車再爬佢頭 嗰啲拖車啊嬸 家庭樂係單車徑左閃右避我真係 點撚忍 有時我都懷疑自己係咪踩緊單車徑 仲有啲單車路 嘩好似爬緊山咁 正路應該平 我而家踩緊既反而係一個個山丘咁 要補幾多次呔？

發夢見到平時會爆上40係佢地側邊擦過再急停